裝window問題

用usb裝完window
跟住一入window就藍mon
0x0000e7
跟住不停重開都一樣
入安全模式都會藍mon
已確定ram冇問題
想問下有冇巴打知咩問題

咩USB windows

唔太明 係咪問緊邊隻windows? Win7

用咩嚟裝？
系統映像？
備份？
Windows 安裝程式？